流水很清楚 惜花這個責任

真的身份不過送運

真係未忘記前任就唔該唔好行埋一齊，一齊既時候就唔好搵返前任

你害咗我，害咗你前任，最後係害埋你自己

就係你搶左我女朋友？

習慣無常才會慶幸

對唔住囉

這躺旅行若算開心 亦是無負這一生

自覺心境已有如明鏡
為何為天降的稀客 泛過一點 浪花

於心有愧。

對唔住 係我比錯信息你
對唔住係我傷害左你
希望有人識珍惜你
唔好在遇到好似我咁仆街既人

原來沒有 從來都沒有 纏綿邂逅 完全虛構

天下 並非只是有這朵花
不用 為故事下文牽掛

叫我???

唔好害人